如果呢一刻就立國歌法

屌你仲可以正常返工？ 食黃店？

仲可以話唔返工點捐比612？

傻的嗎？？

不如諗下有咩好做...唔好得返工呢兩個字